奶茶劉敬雯可唔可以做番dancer算

啱啱睇到電視 聽左一半 打左個冷震

咁既樣想入娛樂圈
香港女人係咪有自信到咁

乜水呀

平心而論 佢跳舞係好掂

咪乜9屎垃圾都放上黎

先敬羅衣劉敬雯

莫文蔚差唔多姐

不過佢首歌真係幾難聽

以為同一首歌黎

植敬雯？